====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le dessin présente aussi l ' avantage de provoquer d ' abrupts changements d ' échelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

